民間記者會可以無視以下二點建議

太長
太悶

希望有巴絲幫手整到條summarize 片出黎

大約2-3分鐘

俾d 重點冇時間睇live 睇全程既人